<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>


	<PeopleTalkFirst>
		<Hero name="Chris">Чел, ты слышал когда-нибудь про эффект дежавю?</Hero>
		<Hero name="Security">Не, не слышал...</Hero>
		<Hero name="Chris">Короче, это когда человек ощущает, что когда-то уже был в подобной ситуации или в подобном месте, говорил подобные вещи...</Hero>
		<Hero name="Security">Блин, прикольно...</Hero>
	</PeopleTalkFirst>

	<PeopleTalkSecond>
		<Hero name="Mark">Вчера короче приходит и говорит: Мы тут с подружками сидели и сплетничали и короче пришли к выводу, что ты просто самый большой неудачник, если брать наши пары. Клерк? Ты серьезно?...</Hero>
		<Hero name="Mark">Я ей говорю: слушай, ты не помнишь, как у нас начинались наши отношения? Я говорил, что мне не по себе, даже стыдно, что я работаю всего лишь клерком, но я пытаюсь пробиться на другую должность. И она знала об этом всем с самого начала, и я ей говорил, с чем конкретно у меня проблема...</Hero>
		<Hero name="Mark">Ну просто я не понимаю, почему она так говорить начала сейчас...</Hero>
		<Hero name="Bob">Да уж, странное поведение какое-то, сочувствую, что это началось именно сейчас, когда и без этого неспокойно...</Hero>
		<Hero name="Bob">Проблема с работой, да и с другой стороны непонимание ситуации - не позавидуешь. Слушай, я могу как-то помочь?...</Hero>
		<Hero name="Mark">Да не, вряд ли. Тут не нужна помощь. Нужно только спокойствие и время, чтобы всё наладилось...</Hero>
		<Hero name="David">Главное, ты сильно не заморачивайся по этому поводу, я верю, что всё наладится...</Hero>
	</PeopleTalkSecond>

	<ClickOnWorkspace>
		<Hero name="">Вот так всегда и происходит. Не влился в компанию с самого начала - значит, не вольёшься уже никогда. А что делать тому, кто устроился на работу позже них?</Hero>
		<Hero name="">Ах да. Идти молча и просто садиться за свой стол, просто делать свою работу, а после неё - уходить...</Hero>
		<Hero name="">Как же это скучно...</Hero>
		<Hero name="">Да и вообще - кто это? Я будто вижу их впервые...</Hero>
		<Hero name="">Ладно, я и так пришёл позже всех, мне надо давно уже сидеть за работой. Чёртово утро, чёртов сон и чёртова боль в голове. Так, окей, что тут у нас?</Hero>
	</ClickOnWorkspace>

	<SolveWorkPuzzle>
		<Hero name="">Боже, как же это всё скучно, я делаю это каждый день...</Hero>
		<Hero name="">Думаю, пора домой...</Hero>
	</SolveWorkPuzzle>



</root>