<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>

	<HeroesLeaveOfficeFirst>
		<Hero name="Ari">Господи, как тут чудесно!</Hero>
		<Hero name="Ari">Вдохни этот воздух! Какой же он свежий! Наконец-то!</Hero>
		<Hero name="Ed">...</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, это точно.</Hero>
		<Hero name="Ed">Воздух просто прекрасен.</Hero>
		<Hero name="Ed">Он каждый день такой?</Hero>
		<Hero name="Ari">Да! А ты не замечал?</Hero>
		<Hero name="Ed">Честно сказать, нет.</Hero>
		<Hero name="Ed">Последнее время я практически ничего не чувствовал.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну как в последнее время... На самом деле, очень долгое время.</Hero>
		<Hero name="Ed">И я не только про запах этого воздуха.</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне всё казалось таким серым, безжизненным, бесвкусным и лишённым каких-либо запахов.</Hero>
		<Hero name="Ed">Наверное, так с самого детства. С тех пор, как я себя помню.</Hero>
	</HeroesLeaveOfficeFirst>
	
	<HeroesLeaveOfficeSecond>
		<Hero name="Ari">Что случилось в твоём детстве?</Hero>
		<Hero name="Ed">Да вот в том то и дело, что совсем ничего.</Hero>
		<Hero name="Ed">Кроме учёбы и разных запретов.</Hero>
		<Hero name="Ed">А это, как ты сама понимаешь, не очень приятная штука.</Hero>
		<Hero name="Ed">У меня не было даже друзей, чтобы прочувствовать то, что на меня неожиданно свалилось сегодня.</Hero>
		<Hero name="Ed">Свалилось, безусловно, не в негативном смысле. Скорее в том, что для меня это было непредсказуемым, я такое даже представить не мог.</Hero>
		<Hero name="Ed">Наверное, это так жалко звучит...</Hero>
		<Hero name="Ari">Нет, ты что.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я только сейчас осознал, насколько безмерно я вам благодарен за это.</Hero>
		<Hero name="Ari">Да брось, на это и нужны близкие.</Hero>
		<Hero name="Ed">Просто, я такого никогда не испытывал.</Hero>
		<Hero name="Ari">Всё когда-то бывает впервые, Эд.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ари, ты знаешь, у меня сейчас есть ещё одно странное и незнакомое чувство.</Hero>
		<Hero name="Ed">Чувство, будто моя жизнь по-немногу начинает меняться.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из бесвкусной в наполненную ароматами.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из серой в приятно разноцветную.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из одинокой в наполненную дружескими эмоциями и тихой радостью.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я боюсь сейчас, как бы случайно не прогнать это чувство, как бы не сглазить.</Hero>
		<Hero name="Ed">Странно это даже произносить - раньше мне нечего было бояться.</Hero>
		<Hero name="Ari">Не бойся, ты не прогонишь эти чувства.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ты так уверена, откуда ты знаешь?</Hero>
		<Hero name="Ari">Я просто верю в это.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ари, спасибо тебе.</Hero>
		<Hero name="Ari">За что?</Hero>
		<Hero name="Ed">Ты сыграла в этом большую роль. Без тебя этой истории бы не было.</Hero>
		<Hero name="Ari">Я очень польщена, если ты действительно так считаешь.</Hero>
	</HeroesLeaveOfficeSecond>

	<ClickOnHomeDoor>
		<Hero name="Ari">Кстати, ты хотел поговорить о реалии и снах, помнишь?</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, конечно.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я хотел сказать, что начал путать, что происходит во сне, а что в реальности.</Hero>
		<Hero name="Ed">Иногда я уверен, что те события, которые произошли во реальности, на самом деле были в моих снах.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я просыпаюсь, пытаясь собрать пазл событий, но часто у меня просто не выходит.</Hero>
		<Hero name="Ed">И сейчас мне очень интересно, будет ли мне казаться завтра утром, что наш нынешний разговор был в моём сне?</Hero>
		<Hero name="Ed">Скажи мне, это сон?</Hero>
		<Hero name="Ari">Нет, это самая настоящая реальность.</Hero>
		<Hero name="Ed">Это может прозвучать очень странно, но в последние дни ты мне часто снишься.</Hero>
		<Hero name="Ari">Ох, Эд, я знаю это.</Hero>
	</ClickOnHomeDoor>




</root>