<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>

	<PeopleTalkFirst>
		<Hero name="Chris">Слушай, тебе знаком эффект дежавю? Чувствовал когда-нибудь такое?</Hero>
		<Hero name="Security">Не, в первые слышу, что это?</Hero>
		<Hero name="Chris">Короче, это когда человек ощущает, что когда-то уже был в подобной ситуации или в подобном месте, говорил подобные вещи...</Hero>
		<Hero name="Security">Вау, интересно... никогда не испытывал...</Hero>
		<Hero name="Security">Вроде бы...</Hero>
		<Hero name="Security">Сейчас, сейчас...</Hero>
		<Hero name="Security">Нет, никогда...</Hero>
		<Hero name="Chris">Я вот тоже. Честно сказать, не понимаю, как такое может быть. Это же что-то из разряда нереального.</Hero>
		<Hero name="Chris">Вы ещё скажите, что в двадцать первом веке выскочит какая-то болячка, которой заразятся несколько десятков милионов людей на всей планете.</Hero>
		<Hero name="Security">Ахаха, да, да, и которая появилась каким-то супер нелепым образом, типа как если бы кто-то что-то съел непонятное.</Hero>
		<Hero name="Chris">Ну вот да, из этой серии.</Hero>
	</PeopleTalkFirst>

	<EdWalkUpPeople>
		<Hero name="">О, хах, собрались пожалеть меня?</Hero>
		<Hero name="">Ну вперёд.</Hero>
		<Hero name="">Сейчас полчаса выслушивать "мне жаль", "сочувствую" и "как же так, мен, это ведь несправедливо" и тому подобное.</Hero>
		<Hero name="Ari">Хеей, привет!</Hero>
		<Hero name="Bob">Эд, а ну, где твоя улыбка?</Hero>
		<Hero name="David">Лаадно, скоро будет. У нас для тебя хорошие новости.</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне ж не надо будет никому помогать? А то я сразу, пожалуй, откажусь, мне уже хватило, если честно...</Hero>
		<Hero name="Ari">Нет, не волнуйся. Мы как раз об этой ситуации.</Hero>
		<Hero name="Bob">Короче, хорошо, что ты немного проспал, а то тут с утра такое было...</Hero>
		<Hero name="David">Мы сначала когда с Бобом зашли в офис, охранник с боссом что-то обсуждали, ну а я любопытный довольно, и решил подслушать.</Hero>
		<Hero name="David">В общем, мы знаем, что ты там вчера, якобы, что-то взломал и вынес оттуда.</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, подтянулся Марк, и сказал, что ты не просто взломал дверь, да ещё и стащил что-то.</Hero>
		<Hero name="David">Мы, ясное дело, не поверили в это, потому что это максимально странным нам показалось.</Hero>
		<Hero name="Bob">Короче, чтобы тебе скорее рассказать суть, слушай.</Hero>
		<Hero name="Bob">Мы убедили босса в том, что Марк тебя подставил.</Hero>
		<Hero name="Bob">Именно подстава, вроде как, не была его целью, но суть в том, что ты был в "нужном месте в нужное время".</Hero>
		<Hero name="Bob">Ну и твои умения тоже сыграли свою роль.</Hero>
		<Hero name="David">Тебя не уволят, Эд, можешь расслабиться.</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, уволят этого придурка Марка. Чёрт, он мне никогда не нравился.</Hero>
		<Hero name="Bob">Даже его внешность такая... специфическая.</Hero>
		<Hero name="David">Так обычно злодеи выглядят.</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, вот это я и хотел сказать.</Hero>
		<Hero name="Ed">Так, ребята, подождите минуту.</Hero>
		<Hero name="Ed">...</Hero>
		<Hero name="Ed">То есть, хотите сказать, босс всё понял и так просто простил меня?</Hero>
		<Hero name="Ari">Да, он понял. Ты ведь даже не знал, что за этой дверью, и сам её даже не открывал.</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне пока трудно в это поверить...</Hero>
		<Hero name="David">Да почему? Ты ведь действительно не виноват, так что расслабься.</Hero>
		<Hero name="Ed">И мне ещё интересно, почему вы решили позаботиться об этом и помочь мне?</Hero>
		<Hero name="Bob">Ну как, что за глупый вопрос, Эд?</Hero>
		<Hero name="David">Не смеши нас, чувак.</Hero>
		<Hero name="David">Ответ довольно простой. Ты помогал нам, а мы помогли тебе.</Hero>
		<Hero name="Bob">К тому же, нам это буквально ничего не стоило, а вот ты, помогая нам, неслабо так запаривался.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну, не особо, конечно.</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне в это тоже трудно поверить.</Hero>
		<Hero name="David">Чувак, не усложняй, у тебя как-будто никогда не было друзей, что ты не можешь поверить в такое.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну, строго говоря, действительно не было.</Hero>
		<Hero name="Ari">Теперь есть, Эд.</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, это как-то непривычно, ахах.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ребят, спасибо вам.</Hero>
		<Hero name="Ed">Серьёзно, даже если вам это ничего и не стоило. Спасибо.</Hero>
		<Hero name="Ed">Меня бы уже тут не было, если бы не ваша помощь.</Hero>
		<Hero name="Bob">Да правда, не бери в голову.</Hero>
		<Hero name="David">Чувак, не забудь, что у тебя ещё дневной план. Ты ж не уволен, поэтому садись за работу, ахаха.</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, точно... Я совсем про это забыл.</Hero>
		<Hero name="Bob">Ну... За работу!</Hero>
	</EdWalkUpPeople>

	<ClickOnWorkspace>
		<Hero name="">Неожиданно, конечно.</Hero>
		<Hero name="">Всё это так странно.</Hero>
		<Hero name="">Реально ведь, как будто я во сне.</Hero>
		<Hero name="">Ладно, я ещё успею об этом подумать перед сном. Надо работать, раз мне судьба предоставляет такой шанс.</Hero>
		<Hero name="">Может, вчера вечером я сделал поспешные выводы о словах Ари. Всё таки из этой ситуации меня действительно вытащили именно эти ребята.</Hero>
		<Hero name="">Вот, оказывается, что это за ощущение...</Hero>
	</ClickOnWorkspace>
	
	<SolveDreamPuzzle>
		<Hero name="Ari">Хей, Эд, просыпайся.</Hero>
		<Hero name="Ed">Что?</Hero>
		<Hero name="Ari">Я говорю просыпайся, соня.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я сплю? Где я?</Hero>
		<Hero name="Ari">Аахха, ты заснул за работой, прямо на столе.</Hero>
		<Hero name="Ed">Что? Серьёзно? Какой сегодня день?</Hero>
		<Hero name="Ari">Тот же, что был и до того, как ты заснул.</Hero>
		<Hero name="Ed">...</Hero>
		<Hero name="Ari">Помнишь, нет? Тебя сегодня чуть не уволили, но всё обошлось.</Hero>
		<Hero name="Ed">Боже, я думал, мне это сейчас приснилось...</Hero>
		<Hero name="Ed">Чёрт, я уже в край запутался во снах и в реальности.</Hero>
		<Hero name="Ed">Кстати, я ещё вчера хотел с тобой поговорить об этом...</Hero>
		<Hero name="Ari">О чём? О реалии и снах? Ты такой милый.</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, просто тут несостыковочка у меня в голове.</Hero>
		<Hero name="Ari">Хорошо, сейчас поговорим. Пойдём, может, в сторону дома, рабочий день ведь уже закончился.</Hero>
		<Hero name="Ed">Уже? Так быстро? Я думал, я спал всего несколько минут.</Hero>
		<Hero name="Ari">Я думаю, так и есть. Я смотрела на тебя, ты только недавно уснул, так что, я думаю, в этом ничего страшного.</Hero>
		<Hero name="Ari">Пойдём на улицу, воздух просто прекрасен!</Hero>
		<Hero name="Ed">Прекрасен?</Hero>
		<Hero name="Ari">Да! А ты не замечал?</Hero>
		<Hero name="Ed">Честно сказать, нет.</Hero>
		<Hero name="Ed">Последнее время я практически ничего не чувствовал.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну как в последнее время... На самом деле, очень долгое время.</Hero>
		<Hero name="Ed">И я не только про запах этого воздуха.</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне всё казалось таким серым, безжизненным, бесвкусным и лишённым каких-либо запахов.</Hero>
		<Hero name="Ed">Наверное, так с самого детства. С тех пор, как я себя помню.</Hero>
		<Hero name="Ari">Что случилось в твоём детстве?</Hero>
		<Hero name="Ed">Да вот в том то и дело, что совсем ничего.</Hero>
		<Hero name="Ed">Кроме учёбы и разных запретов.</Hero>
		<Hero name="Ed">А это, как ты сама понимаешь, не очень приятная штука.</Hero>
		<Hero name="Ed">У меня не было даже друзей, чтобы прочувствовать то, что на меня неожиданно свалилось сегодня.</Hero>
		<Hero name="Ed">Свалилось, безусловно, не в негативном смысле. Скорее в том, что для меня это было непредсказуемым, я такое даже представить не мог.</Hero>
		<Hero name="Ed">Наверное, это так жалко звучит...</Hero>
		<Hero name="Ari">Нет, ты что.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я только сейчас осознал, насколько безмерно я вам благодарен за это.</Hero>
		<Hero name="Ari">Да брось, на это и нужны близкие.</Hero>
		<Hero name="Ed">Просто, я такого никогда не испытывал.</Hero>
		<Hero name="Ari">Всё когда-то бывает впервые, Эд.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ари, ты знаешь, у меня сейчас есть ещё одно странное и незнакомое чувство.</Hero>
		<Hero name="Ed">Чувство, будто моя жизнь по-немногу начинает меняться.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из бесвкусной в наполненную ароматами.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из серой в приятно разноцветную.</Hero>
		<Hero name="Ed">Из одинокой в наполненную дружескими эмоциями и тихой радостью.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я боюсь сейчас, как бы случайно не прогнать это чувство, как бы не сглазить.</Hero>
		<Hero name="Ed">Странно это даже произносить - раньше мне нечего было бояться.</Hero>
		<Hero name="Ari">Не бойся, ты не прогонишь эти чувства.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ты так уверена, откуда ты знаешь?</Hero>
		<Hero name="Ari">Я просто верю в это.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ари, спасибо тебе.</Hero>
		<Hero name="Ari">За что?</Hero>
		<Hero name="Ed">Ты сыграла в этом большую роль. Без тебя этой истории бы не было.</Hero>
		<Hero name="Ari">Я очень польщена, если ты действительно так считаешь.</Hero>
		<Hero name="Ari">Кстати, ты хотел поговорить о реалии и снах, помнишь?</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, конечно.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я хотел сказать, что начал путать, что происходит во сне, а что в реальности.</Hero>
		<Hero name="Ed">Иногда я уверен, что те события, которые произошли во реальности, на самом деле были в моих снах.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я просыпаюсь, пытаясь собрать пазл событий, но часто у меня просто не выходит.</Hero>
		<Hero name="Ed">И сейчас мне очень интересно, будет ли мне казаться завтра утром, что наш нынешний разговор был в моём сне?</Hero>
		<Hero name="Ed">Скажи мне, это сон?</Hero>
		<Hero name="Ari">Нет, это самая настоящая реальность.</Hero>
		<Hero name="Ed">Это может прозвучать очень странно, но в последние дни ты мне часто снишься.</Hero>
		<Hero name="Ari">Ох, Эд, я знаю это.</Hero>
	</SolveDreamPuzzle>
	
	<EdTellAboutLife>
		<Hero name="Ed">Тот судьбоносный день, когда я встретил Ари….</Hero>
		<Hero name="Ed">Уже прошло пять лет, а я до сих пор отчетливо помню тот вечер, после которого моя жизнь начала меняться...</Hero>
		<Hero name="Ed">Если честно, даже не верится, что всё так неожиданно изменилось, ведь теперь у меня есть друзья, новая должность на работе и прекрасная девушка, с которой я хочу связать свою жизнь...</Hero>
		<Hero name="Ed">Все навязчивые мысли о смерти, о том, что моя жизнь бесполезна исчезли...</Hero>
		<Hero name="Ed">Я отпустил прошлое и благодаря Ари начал ценить настоящее, стараться для будущего...</Hero>
		<Hero name="Ed">Никогда не поздно начать жить по-настоящему...</Hero>
	</EdTellAboutLife>

</root>