<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>

	<EdWakeUp>
		<Hero name="">Аай, какого чёрта так болит голова?...</Hero>
		<Hero name="">Погоди, что? Это же...</Hero>
		<Hero name="">Это моя старая комната?</Hero>
	</EdWakeUp>

	<ClickOnTable>
		<Hero name="">Ооо, насколько бы много я не потратил времени на олимпиады, всё равно на сидение за этим столом его ушло куда больше...</Hero>
		<Hero name="">Кажется, будто я встал из-за него только вчера...</Hero>
	</ClickOnTable>

	<ClickOnPoster>
		<Hero name="">Признание, слава, любовь, друзья. Всегда хотел быть на его месте...</Hero>
		<Hero name="">Но, видимо, не судьба моей жизни быть похожей на его. Жаль...</Hero>
	</ClickOnPoster>

	<ClickOnAwards>
		<Hero name="">Я уже запутался в воспоминаниях об этих нескончаемых олимпиадах и соревнованиях...</Hero>
		<Hero name="">Сколько их было? Пятьдесят? Сто? Они все настолько одинаковые, и я столько времени потратил на них...</Hero>
		<Hero name="">Интересно, зачем родители мне впихивали всё это под обёрткой обязательного образования, вуза, диплома. Любили ли они вообще, или хотели просто сделать из меня машину, знающую ответы на все вопросы?</Hero>
	</ClickOnAwards>

	<ClickOnPhotos>
		<Hero name="">На каждый праздник мы ехали всей семьёй куда-то. Новая Зеландия, Пекин, Москва...</Hero>
		<Hero name="">Даже в мои дни рождения, когда я просто хотел остаться дома и позвать к себе хоть каких-то знакомых...</Hero>
		<Hero name="">Хотя, конечно, вряд ли бы кто-то из них согласился. Это были бы тщетные попытки завести дружбу, поддерживать которую мне бы даже никто не позволил...</Hero>
		<Hero name="">Поэтому из друзей у меня были только игрушки...</Hero>
		<Hero name="">Блин, я ведь даже не мог выйти с кем-то и побить палками крапиву...</Hero>
		<Hero name="">Это, наверное, так нелепо...</Hero>
	</ClickOnPhotos>

	<ClickOnBallOnFloor>
		<Hero name="">Оо боже, это и в правду он?...</Hero>
		<Hero name="">Это буквально самая интересная и любимая игрушка из детства. Единственное, что спасало меня от вечной скуки в перерывах между занятиями...</Hero>
		<Hero name="">Иди сюда, малыш...</Hero>
	</ClickOnBallOnFloor>

	<ThouhtsAfterTakeBall>
		<Hero name="">Надо выбираться из этих воспоминаний...</Hero>
		<Hero name="">Времени уже много, я опоздаю на работу...</Hero>
	</ThouhtsAfterTakeBall>


</root>	