<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>

	<EdWalkUpAriFirst>
		<Hero name="Ari">Хей, привет!</Hero>
		<Hero name="Ed">Привет, что ты тут делаешь?</Hero>
		<Hero name="Ari">Жду тебя.</Hero>
		<Hero name="Ed">Всмысле... я забыл тебе что-то отдать?</Hero>
		<Hero name="Ari">Да нееет, просто решила подождать тебя, когда я уходила, ты всё ещё сидел над работой, и у тебя был очень грустный вид. Снова.</Hero>
		<Hero name="Ed">А, ну... да я пока помогал всем как какой-то главный герой в игре, не успел вовремя свою работу закончить и пришлось засиживаться так долго...</Hero>
		<Hero name="Ed">Зря я наверное включил альтруиста. Да и вообще странно, что включил.</Hero>
	</EdWalkUpAriFirst>
	
	<EdWalkUpAriSecond>
		<Hero name="Ari">Нет, прости, тут ты очень не прав.</Hero>
		<Hero name="Ari">Ты большой молодец, ведь без тебя бы эти люди не справились, и мало ли что могло случиться...</Hero>
		<Hero name="Ari">Ты сделал всё правильно, и я очень тобой горжусь.</Hero>
		<Hero name="Ed">Я не знаю, что тут правильного, если говорить честно...</Hero>
		<Hero name="Ari">Ну смотри, кроме того плюса, что я уже тебе привела, ещё ты познакомился с ребятами из офиса поближе, в котором, как я поняла, ты работаешь уже очень давно.</Hero>
		<Hero name="Ari">Согласись, это очень хороший повод для знакомства.</Hero>
	</EdWalkUpAriSecond>
	
	<EdWalkUpAriThird>
		<Hero name="Ari">Знаешь, на самом деле, именно знакомства меняют жизни людей. Они могут её раскрасить.</Hero>
		<Hero name="Ari">Друзья могут поддержать и помочь. Враги - сделать тебя лучше и сильнее.</Hero>
		<Hero name="Ari">Ну а любовь - перевернуть весь твой мир. Изменить все твои представления.</Hero>
		<Hero name="Ari">Не недооценивай силу того, как одни люди могут повлиять на других.</Hero>
		<Hero name="">Чтож, я вряд ли смогу найти слова на это.</Hero>
		<Hero name="">В детстве я всегда мечтал иметь хотя бы нескольких людей, на которых мог бы положиться, и которые понимали бы меня.</Hero>
		<Hero name="">Но я не мог никого найти, потому что я не мог даже искать.</Hero>
		<Hero name="">Какого это, когда над тобой нет вечных приказов родителей?</Hero>
		<Hero name="">Когда у тебя есть собственное мнение. Как провести вечер, день, выходные или праздники.</Hero>
		<Hero name="">Когда ты не тамагоч.</Hero>
		<Hero name="">...</Hero>
		<Hero name="">Я не знаю, Ари.</Hero>
		<Hero name="">В том то и дело.</Hero>
		<Hero name="">Но я не могу просто взять и сказать об этом.</Hero>
		<Hero name="">Я не умею. Я не научился.</Hero>
		<Hero name="">Поэтому я могу сделать только одно. Просто уйти из этой жизни и никто даже не вспомнит обо мне.</Hero>
	</EdWalkUpAriThird>

	<EdAriWalkUpEdHome>
		<Hero name="Ari">Кстати, слушай, ты не находил мою книгу? Я потеряла её, видимо, после того, как мы встретились тогда ночью.</Hero>
		<Hero name="">Что?... Это же было во сне...</Hero>
	</EdAriWalkUpEdHome>
	
	<GiveBookAri>
		<Hero name="">Я же находил Божественную Комедию... Это её книга?</Hero>
		<Hero name="Ed">Не вот эта, случаем?</Hero>
		<Hero name="Ari">Да, точно! Она, тут мои пометки. Спасибо тебе большое!!</Hero>
		<Hero name="Ari">Ну чтож, было и так поздно, а мы тут ещё и разболтались так...</Hero>
		<Hero name="Ari">Спокойной ночи тебе, Эд.</Hero>
		<Hero name="Ed">Добрых снов, Ари.</Hero>
	</GiveBookAri>
	
	<DontGiveBookAri>
		<Hero name="Ed">Нет, я не находил никакой книги.</Hero>
		<Hero name="Ari">Блин, так жаль... Мне осталось там совсем немного! Ну ничего страшного.</Hero>
		<Hero name="Ari">Если вдруг найдёшь Божественную Комедию, возьми её с собой, пожалуйста.</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, хорошо, без проблем.</Hero>
		<Hero name="Ari">Ну чтож, было и так поздно, а мы тут ещё и разболтались так...</Hero>
		<Hero name="Ari">Спокойной ночи тебе, Эд.</Hero>
		<Hero name="Ed">Добрых снов, Ари.</Hero>
	</DontGiveBookAri>

</root>