<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<root>

	<PeopleTalkFirst>
		<Hero name="Chris">Чел, ты слышал когда-нибудь про эффект дежавю?</Hero>
		<Hero name="Security">Не, в первые слышу...</Hero>
		<Hero name="Chris">Короче, это когда человек ощущает, что когда-то уже был в подобной ситуации или в подобном месте, говорил подобные вещи...</Hero>
		<Hero name="Security">Блин, классно, никогда не испытывал вроде...</Hero>
	</PeopleTalkFirst>

	<EdWalkUpAri>
		<Hero name="Ari">Привет!</Hero>
		<Hero name="Ed">Привет.</Hero>
		<Hero name="Ari">Слушай, прости пожалуйста, мне очень неудобно тебя отвлекать, но я тут совсем недавно работаю и ещё совсем никого не знаю...</Hero>
		<Hero name="Ari">Ты не мог бы мне помочь?</Hero>
		<Hero name="Ari">Мне сказали отдать эти документы Бобу, но я даже понятия не имею, как он выглядит, представляешь!</Hero>
		<Hero name="Ari">Правда, прости, что отвлекаю, но ты бы очень очень сильно мне помог, что я ни в коем случае не забуду, обещаю!</Hero>
		<Hero name="">Она забавная. О такой мелочи меня ещё никто так не просил.</Hero>
		<Hero name="">Ну хорошо, раз она это точно не забудет...</Hero>
		<Hero name="Ed">Да, конечно, я передам ему. Это всё?</Hero>
		<Hero name="Ari">Большое, большое спасибо тебе!!</Hero>
		<Hero name="Ed">Даа, мелочи.</Hero>
		<Hero name="">Даа, мелочи...</Hero>
		<Hero name="">Ээм, а кто такой боб?... Да уж, сколько тут работаю и никого не знаю...</Hero>
		<Hero name="">Если бы я не согласился помочь, то оказался бы либо одиноким придурком, либо злым идиотом. Хотя, какая, на самом деле, мне разница? Пфф.</Hero>
		<Hero name="">Надо поспрашивать в офисе об этом Бобе, может случайно наткнусь на него.</Hero>
	</EdWalkUpAri>
	
	<ClickOnSecurity>
		<Hero name="Ed">Привет, ты случайно не видел Боба?</Hero>
		<Hero name="Security">Привет, да, сегодня он приходил сюда. Вроде бы он был не в серых кроссовках и не в серых туфлях. А, и кажется у него не было цепочки на шее.</Hero>
		<Hero name="">Ух ты, такое придётся записывать в блокнот...</Hero>
	</ClickOnSecurity>
	
	<ClickOnAlice>
		<Hero name="Ed">Привет, ты не видела сегодня Боба?</Hero>
		<Hero name="Alice">Привет, да, Вроде бы сегодня он не надел рубашку в клетку и не был в синем костюме.</Hero>
	</ClickOnAlice>
	
	<ClickOnMark>
		<Hero name="Ed">Привет, видел Боба?</Hero>
		<Hero name="Mark">Привет, а что с ним?</Hero>
		<Hero name="Ed">Не, просто его ищу.</Hero>
		<Hero name="Mark">А, тогда ищи, он не худоват, его не пропустишь. Ну и у него смешная причёска.</Hero>
	</ClickOnMark>
	
	<ClickOnChris>
		<Hero name="Ed">Слушай, ты не знаешь, куда подевался Боб? Надо ему отдать кое-что.</Hero>
		<Hero name="Chris">Привет, нет, куда он ушёл я не знаю, но видел его последний раз не на первом этаже уж точно. Он тут редко появляется.</Hero>
	</ClickOnChris>
	
	<ClickOnBob>
		<Hero name="Ed">Привет, ты ведь Боб, да?</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, что такое?</Hero>
		<Hero name="Ed">Мне поручили передать тебе вот эти документы.</Hero>
		<Hero name="Bob">О, отлично, спасибо!</Hero>
	</ClickOnBob>
	
	<BobGivePrinterQuest>
		<Hero name="Bob">Ты случайно не встречал Тома? Он нужен мне, чтобы разобраться с принтером, а он куда-то пропал...</Hero>
		<Hero name="Bob">Согласись, в самый нужный момент нужные люди куда-то пропадают, и ты ищешь их полчаса... Закон Мёрфи в действии, а?</Hero>
		<Hero name="">Забавно, мне уже доводилось разбираться с этой сложной штуковиной - у неё на удивление необычный механизм.</Hero>
		<Hero name="">Когда тебе нужно что-то распечатать, а принтер не работает, обычно ты ищешь техника, который займётся этой штукой...</Hero>
		<Hero name="">Хах, но когда ты даже не знаешь имени этого техника, да и не очень-то и хочешь его искать, приходится разбираться самому...</Hero>
		<Hero name="Bob">О, слушай, а может ты в этом разбираешься? Если бы ты починил эту штуку, отвечаю, ты бы стал работником года, ахахаа.</Hero>
		<Hero name="">Вот блин... Только не это.</Hero>
		<Hero name="Ed">Нуу ладно, я могу посмотреть, но ничего не обещаю, ты уж извини...</Hero>
		<Hero name="Bob">Да, конечно, я это понимаю.</Hero>
		<Hero name="Bob">Кстати, вот, возьми, лежала тут на принтере...</Hero>
		<Hero name="Bob">Может пригодится. Я только не представляю как, она сломана.</Hero> 
		<Hero name="Bob">Но это лучшая часть отвёртки, как по мне, потому что именно в ней весь функционал, пхахха.</Hero>
	</BobGivePrinterQuest>
	
	<OpenPrinterPanel>
		<Hero name="">Надо походить тут, может найду что-нибудь подходящее.</Hero>
	</OpenPrinterPanel>
	
	<ClosePrinterPanel>
		<Hero name="">Ну, понеслась. Надеюсь, это будет захватывающее путешествие.</Hero>
	</ClosePrinterPanel>
	
	
	<GearsHintFirst>
		<Hero name="">Блин, вот работаешь, работаешь тут в офисе, как это ещё называется...? А, точно, зарабатываешь... себе на жизнь, которая всё равно быстро закончится...</Hero>
	</GearsHintFirst>

	<GearsHintSecond>
		<Hero name="">Я иногда думаю, у меня же хорошо получалась математика... что, если бы я пошел в аналитики? Хмм...</Hero>
	</GearsHintSecond>
	
	<GearsHintThird>
		<Hero name="">Интересно, сколько сейчас времени?</Hero>
		<Hero name="">Иногда в этом офисе теряешь чертов отсчёт времени, слава богу строители поставили тут окна...</Hero>
		<Hero name="">Иначе всё было бы похоже на чёрное зеркало...</Hero>
	</GearsHintThird>
	
	<GearsHintFourth>
		<Hero name="">В детстве иногда говорили что-то вроде, эмм, если что-то не получается, попробуй углубиться в проблему и поискать решение, смотря на всё с другого угла...</Hero>
		<Hero name="">Вряд ли, правда, на проблему с чертовыми шестернями можно посмотреть с другого угла, а вот первое... Хмм...</Hero>
	</GearsHintFourth>

	<WrongGear>
		<Hero name="">Нет, не подходит...</Hero>
	</WrongGear>	

	<SolveGears>
		<Hero name="Ed">Ну вот, в общем-то и всё.</Hero>
		<Hero name="Bob">Вау, да ты грёбаный волшебник!!</Hero>
		<Hero name="Bob">Кстати, несмотря на то, что ты уже знаешь моё имя, я хочу представиться - я Боб, а ты?</Hero>
		<Hero name="Ed">Я Эд.</Hero>
		<Hero name="Bob">Отлично, Эд, приятно познакомиться. Мир должен знать героев по имени!</Hero>
	</SolveGears>
	
	<EdWalkUpDavid>
		<Hero name="David">Хей, чувак! Можешь подойти сюда, пожалуйста?</Hero>
	</EdWalkUpDavid>
	
	<ClickOnDavid>
		<Hero name="David">Чувак, это какое-то издевательство! Ты не видел Тома? Этот чёрт куда-то подевался, а у меня тут проект горит.</Hero>
		<Hero name="David">Прикинь, работал над файлами кучу времени, где-то два месяца, а они просто исчезли с компа.</Hero>
		<Hero name="Ed">Погоди, секунду, я проверю одну вещь.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ошибка 37: соединение недоступно или отсутствует подключение к главному серверу.</Hero>
		<Hero name="Ed">Чтож... Я сегодня проверял свои файлы, они были в порядке. Видимо, твой комп каким-то образом отключился от главного сервера.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ты не знаешь, где тут главный сервер, я схожу гляну.</Hero>
		<Hero name="David">Чувак, я откуда знаю такие тонкие технические вещи?! Это надо у Тома узнавать, но он пропал!</Hero>
		<Hero name="Ed">Ладно, не кипешуй, я что-нибудь придумаю. Дай мне время.</Hero>
		<Hero name="">Так, главный сервер, главный сервер... Где же мне найти тебя?</Hero>
	</ClickOnDavid>
	
	<TalkAboutTom>
		<Hero name="Chris">Слушай, ты не знаешь, почему Том вчера был так зол? Начал крушить и рвать все подряд...</Hero>
		<Hero name="Security">пхахах, я видел эту сцену, она была очень забавной. Том сам по себе легко выводится из себя, так тут вообще что-то с технической частью связанное, ой я не лезу в дебри, вообще не разбираюсь.</Hero>
		<Hero name="">Рвал всё подряд значит... Надо подумать.</Hero>
	</TalkAboutTom>
	
	<TornPaperHint>
		<Hero name="">Ребята говорили о том, что Том вчера рвал всё подряд... Может он порвал что-нибудь важное?</Hero>
	</TornPaperHint>
	
	<FindTornPaper>
		<Hero name="">Опа, кажется, это действительно что-то важное. Может удастся как-нибудь это собрать?</Hero>
	</FindTornPaper>
	
	<DocumentationHint>
		<Hero name="">Может, попробовать разложить эти обрывки на столе?</Hero>
	</DocumentationHint>
	
	<DocumentationOnWorkspace>
		<Hero name="">Ага! Получилось. Похоже на документацию от сервера.</Hero>
		<Hero name="">Черт, это, конечно, просто отличные новости. Только тут написано, что по пожарной безопасности он обязат находится на первом этаже...</Hero>
		<Hero name="">Черт, а конкретнее нельзя? Я сейчас буквально как Винсент Вега.</Hero>
	</DocumentationOnWorkspace>
	
	<ClickOnDavidAfterSolveServer>
		<Hero name="Ed">Готово, проверяй.</Hero>
		<Hero name="David">Так, сейчас...</Hero>
		<Hero name="David">...</Hero>
		<Hero name="David">...</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну что там?</Hero>
		<Hero name="David">Щас...</Hero>
		<Hero name="David">...</Hero>
		<Hero name="David">Ооо, ДАА, есть, они тут, прямо тут, на моём экране!</Hero>
		<Hero name="David">Как ты это сделал? Ты маг? Или колдун?</Hero>
		<Hero name="Ed">А чем они друг от друга отличаются?</Hero>
		<Hero name="David">Ну вроде как колдун обычно асоциальная интровертная личность, самодостаточная так сказать.</Hero>
		<Hero name="David">А маг это цивилизованный пожилой мудрый чародей.</Hero>
		<Hero name="Ed">А чародей это кто?</Hero>
		<Hero name="David">Ой, чувак, я чувствую себя как на квизе по ВоВ, давай без этого, я тогда проиграл, и это открытая рана в моём сердце до сих пор.</Hero>
		<Hero name="Ed">Ну, хорошо, без проблем.</Hero>
		<Hero name="David">Правда, огромное тебе спасибо, теперь могу нормально сесть за работу.</Hero>
		<Hero name="David">Святой покровитель глубин Олдрик пожиратель, дай мне сил...</Hero>
		<Hero name="">Блин, я совсем забыл про свою работу...</Hero>
	</ClickOnDavidAfterSolveServer>
	
	<ClickOnWorkspace>
		<Hero name="">Чёрт, уже так поздно. Как я не уследил за временем?</Hero>
		<Hero name="">Это сколько мне ещё сидеть, чтобы завершить дневной план? Боже...</Hero>
		<Hero name="">Ладно, чем раньше сейчас сяду, тем быстрее закончу...</Hero>
	</ClickOnWorkspace>
	
	<SolveWorkPuzzle>
		<Hero name="">Да, круто, очень круто. А как интересно то получается...</Hero>
		<Hero name="">Тот, кто помогает всем, остаётся в итоге один. Прикольно...</Hero>
		<Hero name="">Зуб даю, это мой последний день в качестве альтруиста. Черт, меня даже кофе никто не угостил...</Hero>
		<Hero name="">Окей, эти мысли ни к чему не приведут, надо поспать...</Hero>
	</SolveWorkPuzzle>


</root>