<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
<intro>
	<f>
		<Hero name="гг">Аай, какого чёрта так болит голова?..  </Hero>
		<Hero name="гг">Погоди, что? Это же.. </Hero>
		<Hero name="гг">Это моя старая комната? </Hero>
	</f>
	<"table">
		<ed>"Ооо, насколько бы много я не потратил времени на олимпиады, всё равно на сидение за этим столом его ушло куда больше. "</ed>
		<ed>"Кажется, будто я встал из-за него только вчера "</ed>
	</"table">

	<"poster">
		<ed>"Признание, слава, любовь, друзья. Всегда хотел быть на его месте. "</ed>
		<ed>"Но, видимо, не судьба моей жизни быть похожей на его. Жаль.. "</ed>
	</"poster">

	<"awards">
		<ed>"Я уже запутался в воспоминаниях об этих нескончаемых олимпиадах и соревнованиях. "</ed>
		<ed>"Сколько их было? Пятьдесят? Сто? Они все настолько одинаковые, и я столько времени потратил на них..  "</ed>
		<ed>"Интересно, зачем родители мне впихивали всё это под обёрткой обязательного образования, вуза, диплома. Любили ли они вообще, или хотели просто сделать из меня машину, знающую ответы на все вопросы? "</ed>
	</"awards">

	<"photos">
		<ed>"На каждый праздник мы ехали всей семьёй куда-то. Новая Зеландия, Пекин, Москва "</ed>
		<ed>"Даже в мои дни рождения, когда я просто хотел остаться дома и позвать к себе хоть каких-то знакомых. "</ed>
		<ed>"Хотя, конечно, вряд ли бы кто-то из них согласился. Это были бы тщетные попытки завести дружбу, поддерживать которую мне бы даже никто не позволил."</ed>
		<ed>"Поэтому из друзей у меня были только игрушки. "</ed>
		<ed>"Блин, я ведь даже не мог выйти с кем-то и побить палками крапиву.. "</ed>
		<ed>"Это, наверное, так нелепо.. "</ed>
	</"photos">

	<"ball_take">
		<ed>"Оо боже, это и в правду он?..  "</ed>
		<ed>"Это буквально самая интересная и любимая игрушка из детства. Единственное, что спасало меня от вечной скуки в перерывах между занятиями.."</ed>
		<ed>"Иди сюда, малыш "</ed>
	</"ball_take">

	<"end">
		<ed>"Надо выбираться из этих воспоминаний. "</ed>
		<ed>"Времени уже много, я опоздаю на работу "</ed>
	</"end">
</"intro">


<"day_street_morning">
	<"ball">
	<ed>"Привет, малыш "</ed>
	</"ball">

	<"door_begin">
		<ed>"Так, это что за дела?.. Успели поставить дверь с кодом, но мне, как жителю этого дома, его даже не сообщили. "</ed>
		<ed>"Забавно. Кто-нибудь вообще знает, что я тут живу?..  "</ed>
		<ed>"Ладно, не важно "</ed>
	</"door_begin">

	<"door_end">
		<ed>"Ладно. Банка, птица и сердце. Надо будет запомнить.. "</ed>
	</"door_end">
</"day_street_morning">

<"day_office">
	<"chris_sec">
		<chris>"Чел, ты слышал когда-нибудь про эффект дежавю? "</chris>
		<sec>"Не, не слышал "</sec>
		<chris>"Короче, это когда человек ощущает, что когда-то уже был в подобной ситуации или в подобном месте, говорил подобные вещи. "</chris>
		<sec>"Блин, прикольно "</sec>
	</"chris_sec">

	<"mark_bob_david">
		<mark>"Вчера короче приходит и говорит: Мы тут с подружками сидели и сплетничали и короче пришли к выводу, что ты просто самый большой неудачник, если брать наши пары. Клерк? Ты серьезно?.. "</mark>
		<mark>"Я ей говорю: слушай, ты не помнишь, как у нас начинались наши отношения? Я говорил, что мне не по себе, даже стыдно, что я работаю всего лишь клерком, но я пытаюсь пробиться на другую должность. И она знала об этом всем с самого начала, и я ей говорил, с чем конкретно у меня проблема. "</mark>
		<mark>"Ну просто я не понимаю, почему она так говорить начала сейчас.. "</mark>
		<bob>" Да уж, странное поведение какое-то, сочувствую, что это началось именно сейчас, когда и без этого неспокойно. "</bob>
		<bob>"Проблема с работой, да и с другой стороны непонимание ситуации - не позавидуешь. Слушай, я могу как-то помочь?  "</bob>
		<mark>"Да не, вряд ли. Тут не нужна помощь. Нужно только спокойствие и время, чтобы всё наладилось. "</mark>
		<david>"Главное, ты сильно не заморачивайся по этому поводу, я верю, что всё наладится. "</david>
	</"mark_bob_david">

	<"work_begin">
		<ed>"Вот так всегда и происходит. Не влился в компанию с самого начала - значит, не вольёшься уже никогда. А что делать тому, кто устроился на работу позже них? "</ed>
		<ed>"Ах да. Идти молча и просто садиться за свой стол, просто делать свою работу, а после неё - уходить. "</ed>
		<ed>"Как же это скучно. "</ed>
		<ed>"Да и вообще - кто это? Я будто вижу их впервые. "</ed>
		<ed>"Ладно, я и так пришёл позже всех, мне надо давно уже сидеть за работой. Чёртово утро, чёртов сон и чёртова боль в голове. Так, окей, что тут у нас? "</ed>
	</"work_begin">

	<"work_end">
		<ed>"Боже, как же это всё скучно, я делаю это каждый день. "</ed>
		<ed>"Думаю, пора домой "</ed>
	</"work_end">
</"day_office">

<"day_street_evening">
	<"door">
		<ed>"Оо боже, она такая странная.. "</ed>
		<ed>"Сколько ей вообще лет? "</ed>
		<ed>"Она.. "</ed>
		<ed>"Кому она улыбается? "</ed>
	</"door">

	<"ari_ed">
		<ari>"Хеей, привет! "</ari>
		<ed>"Эммм, привет "</ed>
		<ari>"Где-то незаконно раздают людям грусть? Откуда ты такой печальный?.. У тебя что-то произошло? "</ari>
		<ed>"Я вполне обычный. Целый день работал "</ed>
		<ed>"Где-то незаконно раздают людям радость? "</ed>
		<ari>"Ахахахха, хорошая шутка "</ari>
		<ari>"Несмотря на погоду, у меня сегодня отличное настроение! "</ari>
		<ari>"Люблю иногда вечером сидеть на улице и читать книгу, а сегодня немного зачиталась. Закрыла книгу, и сразу же увидела тебя "</ari>
		<ari>"И, честно сказать, никогда раньше ещё не видела такую серую тучку. "</ari>
		<ari>"Прошу, заканчивай грустить, посмотри, что у меня есть! "</ari>
	</"ari_ed">
</"day_street_evening">
</root>	
